已開冷氣❄️🌬環保撚點睇

又熱又濕